屌你HOCC都唔割席，你班連登仔反而割？

岩岩蘋果訪問HOCC都唔同衝擊者割
連登有班撚樣有冇人性

做乜都好 支持前線
團結則贏
分化則輸

尊重前線決定

這結果是嘗試了所有方法政府都沒回應

+3 條人命的結果

前線實在迫不得己

【重大象徵意義 ‧ 刻不容援】 連登文宣請從速為義士準備港人重奪立會宣言:

割席既係咩人 估都估到

Push

小小嘢就割

同民建聯有咩分別？

推

割嗰班先係鬼
五毛嚟分化勇武同和理非

只有一班為左選票的撚樣政棍先會割席

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。

請廣傳 - 連登正受到有組織性o 既攻擊

大家唔好block腥會員，齊手負評佢地。

衝立會個post可以睇到真係一直緊貼連登
o既會員就算唔支持衝立會，都唔會用民意 黎做理由，頂多都係話衝錯地方。

腥會員反應都係：
衝錯時間
衝無用
失民意
玩完

唔信你自己試下，9成 咁樣回覆o既都係腥會員，突然d腥會員口徑一致 一定有古怪，新會員一被expose就會馬上扮受害者，唔需要盲信我，自己去測試下，兩三頁就馬上睇得出

唔認同衝立會o既請保持思考，請千萬唔好埋腥會員堆

泛民都冇割 唔好俾人分化到

根本係 兄弟爬山 各自努力！

爆塊玻璃就割席...佢地殺左我地三個兄弟姊妹呀 塊玻璃算d 咩呀